伍迪希先生，係城市論壇自爆今朝係深圳返落嚟，口罩都未戴得好

維園阿哥

natural selection

cls新年流流播毒

廢人中廢炎 合理

N95 防到病毒，防唔到弱智

台上有兩個仲係做醫生

乜野App？？

維園阿伯rip

大陸豬好危

Facebook都未見過？

掂過支咪既都玩撚猿

冇玩弱智兼俾人監視嘅FB好撚耐鳥！！！

希望下星期城市論壇見唔到佢

支咪有無消毒？之後用來訪問高官？

相信黨，相信國家，國家一定會負責所有 火化費！

佢條鐵線係上面喎

呢條友真係on撚鳩

咁大個鼻窿都見唔到？